法國shark shark薯條愈出愈密

岩岩睇電視見到又話有shark shark薯條賣
明明都係前一兩個月先做完而家又賣返
都無左以前個種咁期待shark shark薯條既感覺
同時都唔洗再一次買十幾廿包儲定安全渡過下次再有shark shark薯條
個種感覺真係好矛盾

支那撚識飢餓營銷
見受歡迎就係咁出
拉番勻應該都唔夠以前一季出一次咁好賣

唔出冇人加大個餐

屌米

杯葛麥記

印象中的確係轉咗支資先出得咁密同耐

因為要打殘個間綠色又係賣薯條既鋪頭

脆薯王正d

以前會因為限定成日去食
依家食厭左反而覺得茄汁最正
唔會厭

甜酸醬 泰式辣醬最正

呢半年就無停過，邊係越出越密，變左恆常野

班窮撚咪係唔係都追住食

同價位得雲吞麵

不如將軍漢堡同玉子將軍漢堡長駐啦

Which

菲律賓薯條？？？

高層冇腦 以前就係期間限定啲客驚遲啲就冇得食加上又幾好食先咁受歡迎 依家出得咁密完全冇咗個種限時嘅吸引力 依家唔食都肯定仲有得食

但拉返勻都實賺過之前 有shark既時間你都可以見到過半場以上既人係食緊
飢餓營銷係好 但此終作為快餐冇可能日日食 就算心癮好重都逼住會隔住隔住 佢依恆常化坐底平均每人賺半個加大錢

因為啲舊款味粉就快過期

其實BBQ味變恆常幾好

得閒出下新味咪得囉